上海同事話佢捐出去嘅物資係淘寶買得返......

上海同事話捐咗啲外國口罩俾武漢紅十字會，轉過頭就係淘寶搵到，幅相仲要係同微信溝通果時俾個組織staff 嘅相一模一樣

我本來都半信半疑，跟住有重慶同事俾咗呢堆笑話我睇，我睇到第四個就笑咗了

支共有武漢紅十
香港有國難五金

兩班人都係食人血饅頭嘅仆街

中國紅十字會

紅十字呢期真係賺撚死

睇完個post上淘寶睇下， 十間有8間賣緊救救口罩

捐上去買返嚟再捐，功德值咪源源不絕咁上升

四川果次都試過啦...大陸豬係唔會醒

等睇lego 放生魚圖

人地武漢紅十字係中原攬炒派手足

以前話捐錢啲錢落唔到災民度......依家連捐物資都可以攞出黎買.....匪國真係勵害.....

當年日本仔打過嚟
共狗係後面種鴉片
根本發國難財係佢哋傳統

功德無量轉化機

中國人性格就係咁

國民黨都係一樣
美國比物資比國民黨, 結果國民黨官員就貪哂

支那人質素係咁上下 不意外

支那紅十字會係共產黨搞出嚟扮紅十字會嘅物體嚟
本質上當然同共匪一致啦

推

抵制淘寶

講真,人都死哂,仲帶乜口罩
賣番出去比有需要嘅人係岩

支那回血劍

口罩進得去,淘寶賣出來,武漢發大財

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

發財就發財,咩蟈難財吖?
一直都唔係共同體嚟,蟈咩蟈?

香港啲ngo
幾時派人上武漢

題外話
請去fb搵「國難先生手記」
睇吓李政閪點用國難五金食人血饅頭

入黎為左睇呢幅圖

無國界醫生呢

正常呀
咪由班左膠繼續自我感覺良好

扮訓既人係永遠都唔會醒
相信黨

基金哥哥不如pin呢個
等多啲人知道李政閪做過咩好事

仲有無人記得功德完滿系統？

很好，繼續捐，繼續做水魚

支那本性 狗改不了吃屎

中國紅十字臭到不能再臭
上層有錢到痴撚線

炸email?

on9

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋: 2020年全港口罩普查

做完推推post 已經沉咗底

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

好懷念

所以乜都唔𨶙捐就啱㗎喇 , 支那咁強大要人幫既咩

normal

仲捐?射落海好過

自製gdp

gdp有望保6

呢個真係好嘢

國難老細又有得嬲嬲豬加價啦

㩒錯正皮，拉。

靜啦

乜紀元報

有冇人記得SAYA_SHAN

四川香港人個啲錢

今日時勢，人血饅頭點都會食到，但食得有無意義就另計，最近係咁吹人血饅頭風做乜鳩，樓主係咁提件事都係食緊人血饅頭啦。

支共

功德永動機

標準 流程！

除左恭喜都唔知講咩好

G持

符合蟈情

救救 POWER RANGER!!